如果 Michael Jordan 同 LeBron James 同隊

假設兩個都係當打之齡，LeBron James 會唔會同 Scottie Pippen差唔多？ 定係 Michael Jordan會變左 Kyrie Irving 咁呢？

lbj hold到得幾秒再比炸彈mj